入嚟放低呢排最煩住你嘅事

可以一齊呻吓傾吓，話唔定可以集思廣益解決埋佢

Dissertation
煩到pk

哥由銅4 變到銅5了

比人笑樣柒

個男仔對我仲有啲感覺
我都係
但係兩個人嘅距離已經太遠
佢又唔會做主動搵我/拉近關係
兩個人好難再有機會發展

利申:
我同呢個男未一齊過
佢一直知我對佢有感覺(不過依家吾肯定佢知唔知)

同朋友疏遠左好多
大家都好忙 冇時間出黎聚下
好似得我一個懷舊

開始寫未呀

衰咩

衰在太有自信 次次都1挑2-3 個之後被人圍死

佢哋friend嘅? 但你鍾意嘅人知唔知你鍾意佢?

喺咩情況下?

感覺都幾遺憾..
個距離係點遠法?

呢班朋友對你都重要嘅?
會疏遠到點呀?

咩事都好容易令到自己好燥
之後搞到冇晒心情做任何野真係好撚煩

今日係櫻花樹下想表白但最後都講唔出口
因為唔想衰 衰左唔知變成點 好享受呢刻親近既關係 唔想冇左 但亦想真正擁有
因為覺得佢唔係鍾意我 只係唔抗拒

就黎4月1 突然好想講個笑話..
做人真係好攰
日日派膠做開心果
其實相對身邊人都叫做多故事
好多痛心疾首嘅過去
唔想面對
無力諗將來
真係怕會同屋企人 身邊人
講個天大同最大嘅笑話..

Fyp

煩緊點解連登啲會員可以愈嚟愈垃圾

重要。
唔算疏遠得好嚴重
但次次約食飯都好辛苦 好似要我求佢去咁

太衝動 覺得自己改唔改到先

咁你鍾意個女仔應該都幾大機會知道佢個friend鍾意你呢...

唔係呢啲關係
大學同學嚟

DEPRESSION IS REAL

本來係同一個朋友圈
依家個圈散左
以前有wtsapp
依家大半年冇wtsapp
學校見到面只限於hi bye

易燥真係好辛苦! 個人會好攰 !
你多數燥人定燥自己?

認真答你
想發展嘅
佢唔主動咪你主動囉

讀書 真係好大壓力

same
add oil

X3

煩緊要係呢個post放底呢排最煩住我嘅事

同自己最好最親嘅朋友表白
然後就沒有然後

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

八年半感情，完了

所以其實宜家諗起都仍然羅羅攣..
佢平時係點令你覺得佢只係唔抗拒同你相處 ?

掛住ex
但我有男朋友
討厭自己做左仆街

We 3 add oil

燥完人再燥自己

同男朋友一齊咗冇耐 佢就要去外國讀書 佢就快要走 我心情好複雜 又成日覺得long d 冇好結果 變咗成日都好信唔到佢

find grad job

[quote]Dissertation
煩到pk[/quote］

琴日交左 chur左三個月 好開心

掛住ex
但覺得搵左佢
佢一樣會唔理我

尋晚失眠sd msg比人傾偈
今朝睇返原來sd錯左比另一個人
唔熟既 好彩無覆
半夜煩親人唔係幾好 重點係sd錯

個朋友突然唔再理我

之前鐘意咗一個唔會鐘意自己嘅女仔
雖然鐘意佢嘅情感已經冇以前咁強
但係睇住佢同其他異性close嘅時候
個心都係會有少少唔舒服
依家仲要日日對住佢
最慘係佢知道我鐘意過佢
不過同佢依然係朋友 佢好似當唔知咁
個種感覺唔識形容
每次見到佢 仲要扮到對佢冇嘢咁
但係其實點都仲有啲鐘意佢
依加可能仲有另外一個女仔鐘意自己
有諗過將全部感情投入去鐘意自己嘅女仔嗰到
希望可以放低以前鐘意嗰個
到最後都係唔知自己想點

被鍾意嘅人覺得自己唔正經

點樣放低ex 放低左一半 繼續努力

有天工作太煩
有天家𥚃困難
有天跟你說 其實沒力氣怎撐

做緊份有前途搵到錢既工 但想辭職

對愛情無信心 唔想開展另一段感情 好驚受傷

唉 最近出左成績
所有科都合格 平均分唔差
但死左係個Dissertation 差少少合格
好想同個professor 永分 同出左咩問題。

*求分

差唔多一年 一d都放低唔到

幾時可以完全free返個人出嚟做返自己想做嘅嘢

同女散咗 但係我當佢好開心既時候 我仲未放低到 然後咁啱婆婆又入左醫院 好攰

夢想離我好遠

同前度復合咗，但感覺上好似同佢中間有個牆咁 已經唔似以前，咁仲應唔應該行落去

因為有你

好想見得成份工

四月中有個手術仔要做 唔敢同屋企人講

做主動既人永遠都會有攰既一日
我好攰啦!!!

擔心自己會一路都搵唔到女朋友

唔識點同室友相處

琴日被分手…擺唔低, 三年感情佢一句就完咗,好辛苦,對眼好似移動水龍頭咁

年紀越來越大，身體開始多病痛

Where is 樓主？